有冇ps4 gta5嘅巴絲帶小弟打逃獄事件最後嗰關？

利申15%報酬

有冇組隊打第一關

想幫，但dele左game又無位裝返

有意，但15％咁少你都係睇大j 玩gta 算

算啦。逃獄我記得本身都唔多錢

我 OK, 今晚玩唔玩？

幾時

幾點 可以玩

而家開咗，15%無多無少，打唔打？

而家得唔得？

咁都少？平均一個任務都係得20k咋

得
Psn

我而家得

不如留個時間？因為成日都撞時間
小弟逢星期一至五3:00-6:00
星期六3:00-可能10:00
最後講聲sor小弟而家唔得

OK 暫定聽晚九點？

Ok九點可以打兩場（最多
因為部機唔喺我屋企，喺親戚度，夜晚要走

係唔係聽晚？

Ok bro
另外想要tg同埋要3個人 thx
Comment話比我知你想玩

屌你高中未呀 打機限時間 9點後打得兩場 部機又係人度 邊個會想同你玩呀大佬 3-6連登啲巴打唔柒洗番工咩

屌你咁鐘意番工咪番囉，唔撚洗同我交代喎

On9仔做晒功課先好去阿婆屋企打機啦仲學人上連登開post大人唔鐘意番工架 但係點都要番去賺錢養你呢舊逃獄都過唔到既垃圾

要人帶都仲串過馬撚

入TG 谷未
TG 谷大把

我唔係過唔到，而係有太多好似你咁嘅垃圾開15%唔撚同我打姐